覺唔覺得有貼西班牙旗既黃店先係黃店

冇貼西班牙旗果啲根本係藍扮黃，普京臥底，想搞散香港人權法，唔裝修唔撚得

自推，藍扮黃可恥